班狗想捉白警...真係笑大人個口

我識得有個白警
真心覺得佢好犀利
平時落場就聲大大屌和理非 好撚惡
嚟手就對記者路人噴胡椒噴霧
未知有二噁英嘅時候 就專門射催淚彈去無人嘅位
總之平時成個奧斯卡男主角咁 好撚藍 好識埋堆
做咗幾年都冇人估到佢係白警
佢伴侶（唔講結咗婚未啦）都唔知佢底細

老豆搵仔起碼有3%係佢搵返嚟

to mon post狗
畀個提示你
連登警暴gif 其中一個蒙面主角就係白警
真係狗如其名
你入社團做臥底都唔會唔埋堆啦傻西毅進仔

前線好多黃

靜啦屌你老尾

是日風向:白警
睇標題就知係垃撚圾打飛機風向文

靜d啦

我FD啱啱打俾我屌我出post爆佢
屌原黎係你，咪揚啦害死人呀

PTU綠衫狗有白警真係唔出奇
我都識幾個係做刑事偵緝, 一直都有偷偷收下黑警罪證
但唔講咁多

盧偉聰

我識個姓鄧架

事實證明
班黃絲捉鬼已經on鳩鳩搞到好鬼肉酸
原來班狗收左錢打份正職 一樣都係on99

有冇人都識得無間道白警呀
隔離post 有人爆料平時衝警杯第一第二嗰d都唔係好信得過喎

果班五毛又出番黎叫人去考狗,on撚9

其實白警靜雞雞做咗好多野

靜啦

同黑社會做臥底一樣，殺返幾個人表忠

唔通之前youtube講狗總跳樓係真

乜嘢叫靜靜雞？

咁樣扮藍會唔會俾其他白警超底

起

咪撚講啦

全宇宙，伴侶都唔知
咁

你點知的

屌 我地係味識同一個人

飛機

冇人想知有白警啊，收聲啦

正式宣佈「塞爆中環」 正式啟動！

唯一白警
香港火影
鳩硬sir

有幾個大學同學，白衫
勁黃，爆咗好多料

真醒目白警都識做

靜啦屌

諗真d再講 (明嘅唔洗衝出嚟答)

我可以同mon狗講 有幾個高級白衫都係白警 唔係老豆搵仔點會咁快有料

你2月5號生日丫嘛！二五仔

拉啦

弱智狗咁快自爆

其實做銀行呢d都可以抄低唔少狗料

靜啦，想啲手足死咩

我識個姓謝

唔準諗即刻...

屌你老母臭閪 靜啲啦

諗下先啦

屌你 連登仔永9遠唔識靜靜雞

一頭蠻牛

唉推呢d po 有閪用咩，晒時間

我識個黃紀律部隊去左claim ot
順便睇水有咩動靜就報哨谷
(不過冇乜料到 守冇乜人嘅位)

俾人起左底先冇嫌疑
第一日返工已經開公司電話
報粒俾老豆搵仔果陣故意俾埋自己電話出去
但係啲資料唔update，手機又係公司電話，怕咩？

屋企人係藍，頂唔順好耐，就俾埋屋企人資料出去
呃埋屋企人

有班2014年仲讀緊書嘅好多都係黃
入嚟做spy炸

靜你老母呀靜 有鬼有乜問題呀
佢地瘋狂捉鬼仲好啦
你老母臭閪含撚死啦

呢個Post要推，原因自己諗。

樓主？

所以打示威者都係白警
佢打你其實係做緊戲

有睇我以前post就知我老表都係白
佢篤9結婚伴郎團班黑警灰搵仔
又課左成個月人工星火
7.1我仲見到佢罵示威者
好L交戲

保險 銀行 電訊商 入邊有好多我哋嘅手足

我都識一個白警防暴
最鐘意係記者前面發癲
佢知道上頭點都保前線

發癲唔使後果，又可以比記者慢慢寫

睇老竇搵仔唔見左邊個咪知

其實一定有㗎
睇下捉唔捉到個白警出嚟啫

撚狗咁撚

少年你太年輕了系列

著白衫狗，收皮啦

聽講有一堆扮藍 其實係黃
你見3萬警察 得咁少比人放上網就知

我識位姓郭

認真 認真

我朋友老豆係警察 經常爆料比勇武手足知

老豆搵仔冇白警比料邊起到咁多

香港警察前線都係黃

唔好篤啦

我識個姓孫

最有效嘅抗爭係滲透體制

，

唔止朋友，仲有親戚都係

捉鳩到咩 咁多起底 你估全部外人做？ 連身分證都有喎

高章

6百正評
講多個最新發夢夢境

我識果個重勁 代表埋狗隊上記者會講野
去埋美國交證據 番黎乜事都無

大把鬼，慢慢捉
三萬個慢慢捉

黑警做臥底都唔可以同家人講架啦
咁之但係人總係需要樹窿嘅

老豆搵仔之前先講過爆料保平安
應該唔會

我識幾個都係白警 駐守西九龍區

有個大學同學 新仔黎 成日話自己好後悔 唯有其他戰線幫手做嘢贖罪 捐錢當買贖罪券

我都識佢呀 好鐘意聽beyond d歌

cls

推

到時綠狗坐監

白狗屌綠狗嫂

想像到成班傻狗肯定覺得我地9吹

咪唔好信囉 睇下幾時燒到你

不推文啦，好多白警手足密密做緊野

聽講維尼都係暗黃
捉9佢啦mon post狗

屌
點解send唔到出去
唔爆了
廢事搞死佢

agger。
打狗嗰陣真係唔晒理邊個邊個係白狗
一律當狗咁打就啱

諗清楚先再覆post啦...

咁樣其實咪好易搵到白警出嚟

有白警就俾料指證署內惡行喇
其實對電話號碼地址同佢地叫過幾多雞出過幾多次軌無乜興趣

真係白都走哂啦

蒙晒面做d激起民憤，唔合理到外媒都出晒報告既
好多都係高級黑

呃人就係要呃全世界！！
唔怪得平時連file都懶得開啦 皆意破案喎
做返老本行 砌生豬算啦

呢個世界無白警

夠鐘講吓夢境

其實前面都有提到

老豆搵仔入面都有白警
最初見到有老豆搵仔channel
咁白警就梗係急急腳擺自己班同袍上去架啦
擺完一排見到喺上面既個個都冇穿冇爛
(手足我絕對唔係怪你地冇做野 我對你地只有感恩同關愛之情)

白警就廢時自己有人懷疑
於是乎就索性擺埋自己上去
免招嫌疑
據我白警fd所知
搵仔#A700打後最少有三個係白警自己放上去
而且入面唔係白衫為主
白衫絕大部份都係大學生運動撚
喺street sense 方面真係唔夠班毅進嘅嚟

p.s.
素聞有狗想check手機摑白警
我真係當堂嚇一跳
原來連警隊高層都唔相信下面班伙記有腦
大佬呀 你洗黑錢都唔會用自己戶口洗啦on9

有d好似話因為有狗懷疑所以要自爆，但個d通常冇身份證爆

靜靜地唔得既
你係咪想害撚死手足

屌 靜雞雞啦 次撚次都係連登講

害死人喇，唔好推

靜啦
我幾個中同就黎比你地爆出黎
岩岩佢地打比我諗緊計點擺脫嫌疑

聽佢地講好彩好多白警圍內已經搵到對方team up左
宜家佢地只可以繼續扮藍 融入去扮無事發生 先可以繼續出賣d死黑警

靜靜地啦

屌唔知上面係咪講真
但我親戚堅係白警
演技勁撚好
同事面前就扮藍
番翻人類既世界就正常翻
次次食飯都開佢啲popo同事啲fb俾我地笑
又放上老豆揾仔
所以話呢
黑警成日係度懶團結
收檔啦
睇到就想笑

邊有白警呀 靜啦屌

人地唔捉鬼嫁

721 831 101

我識個姓江

嚟手就對記者路人噴胡椒噴霧

識得有個白警起鏡頭面前扮晒發癲
扮到自己真係黑警咁
等啲同事唔好懷疑
實際就爆唔少料俾老豆搵仔

呢個PO目的係乜? 打擊黑警士氣?
唔係以為PK鄧會睇到丫嘛
D MON PO狗好撚低級架咋
咁如果打擊唔到士氣 咁開黎做乜鳩?
呢個POST目的係精神勝利法囉我覺得
又講埋無得FC既野
格黎仲話要加入警隊做白警 兩個PO係我眼中根本相輔相乘
咁仲唔洗拉佢落黎? 根本無討論價值 又係度帶風

識有個都係咁 我唔知佢對住我係咁定真係白警

果班狗黎架

佢地為左唔好咁人見人憎

出哂力帶風向

本身出得呢個post都係 關人忍事 type㗎啦
如果呢個post可以fc我就真係要切腹謝罪

帶咩風向
連燈一向有共識理得你有冇白警
清算個時一定連埋一齊清算

先唔理有沒白警，對家玩分化嘅我地咪照玩，反正對方都未必查到

好多無間道

李露眉啊 好似守油尖旺
你搵下

上一頁

唔好推啊

聰聰救地球

樓主你條風向撚！死五毛！！！
邊度有白警

有白警就請出嚟表態反警暴，否則只係黑警。

你係咪弱智㗎

唉

樓豬有料

敵人滲入 TG , 滲入兒登
做到咩效果 有目共睹

反之亦然

識得好多都係白警，平時扮去幫襯藍店，實情係自己友

大家成日笑D POPO 跑步仆街

其實個D全部係唔願打後生既白警黎

突然間又成堆白警出現

咁肥盧點都白過PK鄧
肥肥白白

有白警唔出奇，如果唔係點解會起到咁多黑警底

pish

之前做獅子銀行teller 隔離同事本身想sale 卡
見到佢係狗就不了 需然佢好有錢
唯有內部做下野

起碼冇咁暴戾，pk鄧額頭寫住 鄉黑

我有個fd個阿哥都係riot police
同樓主個case一樣
佢平時同班狗一齊就齊齊屌啲黑衫搞亂曬
但有行動個時好識搵位走
鼠埋一二邊 扮下中椒扮下暈
啲傻狗就衝曬前面扑人
狗隊上下不嬲各自為政
有事個時就第一個篤死你
成班傻狗仲以為一team人好團結
以為做野過曬火位都唔會有事 有自己人照
分分鐘出賣你就係你身邊一齊屌黑衫個個
別相信任何人

一定有狗狗覺得我地9吹

Anyway Time will prove

哎呀對唔住唔記得你地唔識睇英文
中文版：落硬地獄呀你班人渣

靜靜雞贏都唔識

真
會唔會咁on9用自己手機
所以警隊真係冇腦

靜靜雞丫，屌~

平時市民照打槍照開

邊撚度有白警

屏山姓鄧班村民後生果批唔係咁藍
但係狗屋入面個個一知佢屏山姓鄧就當佢神咁拜
以為係自己友

我平時同佢飲酒就會講啲on9黑警野比我聽
但有冇放料比老豆搵仔就唔知啦

我都識一個
姓咩就唔講啦
成日見佢屌記者 個樣又好似好大力咁屈示威者手
原來佢都只係表情扮用咗力
見住佢屌記者啲片 真係諗起都想笑

黑警死全家

難得有得帶風向，香港又多弱智，唔老點吓對唔住自己

唔通係呢件?

source :有片影哂！白衫從後襲擊市民！朱經緯2.0！

咁好戲拎影帝都做得

唔撚捉鬼thank you sir

拉

點解有人會信有白警

是錯是對自己識分唔需要下下表示出嚟

因為佢地啲狗Fd 為左保持友誼
個撚個都認係白警

瞓醒未 唉
又話冇一隻狗係無辜

[金融中心反擊戰；天下制裁]
文宣組 /舉牌/噴字/國際戰線手足，請你們準備最新字句和圖片
1=停止美國所有基金買中國股票， 因為中國外交部華春瑩用911慘痛經歷， 諷刺美國人
2.停止用Morgan Stanley的msci做標準/改用恆生指數， 因為中國是大摩的大股東， 中國和伊朗區 勾結和提供軍火
3.停止貸款中國，因為中國跟美國日本北約進行軍備競賽， 借錢給敵人買軍火打自己
4.停止美國pension fund資金買入中國股票，因為中國用資金支持北韓 導彈試射
5.呼籲全球客戶、為了香港、為了正義~只選擇"不包括中國的亞太區基金"

今日好撚多宣傳白警Post

狗隊想帶風向都咪咁明顯啦！

醒少少啦！

做得狗都要死全家！

我而家都轉推行動post
星期日見！

明天中環見

講錯、星日中環見

Lam To Wai Charles 林sir都係白警
Ig: iawotmal
一齊ig dm佢講聲支持手足加油手足💪🏻

係真白警，就靜靜地做野，無人想知

識一個
做左幾年
it 出身，冇女朋友

,番工用公司電話，，it出身實對科技野敏感好多，facebook 都係用分身， 一早已經用vpn

根本就係兩個身份一樣，佢話過如果俾人捉到好L大鑊

平時佢最開心係扮藍套同事啲料同討論女性同事身材

幾個月前玩針孔機，驚太過揚，最近轉左玩錄音筆

屌，🤫🤫🤫

記住，尼個世界係可以用錢黎收買D黑警🙂

成個政府都係咁樣運作 分工分得好仔細 總之其他team嘅野絕對唔會理 我地team嗰啲野你唔好搞 每個section之間各自為政 更何況有成三萬隻嘅狗賊隊？

有班人成日話自己係黃
但大把狗 friend

反共

槍仇必報

612 721 811 831 929 101 112 113 1111 1112 1117 1118 11 新屋嶺 還眼 還命 被自殺 實彈 周同學 雞姦 強姦 輪姦 因姦成孕 圍攻大學 人踩人 濫捕濫殺

唔係要靜靜雞咩？

一定要煲大！因「建連儂牆」被捕嘅防暴警呢件事！

見好就收啦 有哂証明。

傻架咩
過左咁多個月仲會有白警？
有白警攞到料就一早清算左警隊啦
Mon po蛇們唔駛擔心啦邊有咁多白警

識得有個白衫都係咁
無計啦有老婆仔女要養 辭唔到職

前線深黃

收到風 嚟緊有好多料

鳩sir?

振美

靜啦保護手足啊

老豆搵仔咁多file 點都係有d白警比資料既
不過你地唔會搵到嫁啦

關我撚事
總之你俾我捉到你，我就打柒死你，
因為你既身份係警，我地冇可能對你手下留情

Push

靜d

如果係白警就真係應該靜靜雞，做到野既，光復之時會豁免清算，而家我乜都唔想知。

其實真係有白警 靜雞雞po上老豆搵仔
睇路啦Mon po狗

老實講 大機會係呢啲

而家先係考驗做卧底實力
白警最好係會同連登仔講啦，做spy撚人都咪講啦

你睇老豆搵仔咁多料就知其實好多白警

睇老豆揾仔就知冇鬼唔死得人啦。

班狗721後清洗哂friend list，都仲不停有白警爆料。

一開頭出現有爭議性嘅事，都有白警影委任證。

手足好好保護自己

岩

大把90後入去做 成日同fd講入面d野 成日都要扮藍埋堆 偷偷地都比左妹多料老豆搵仔

Tactic

靜雞雞

我識個警隊處長，相信佢係白警！

其實做得白警演技理論上都有劉華lv
唔會咁易露底

哩啲時世唔自保真係on9
收集吓隔離team黑警罪證，一唔對路即刻變身做白警督灰

我記得好多6,7月個陣
好多張gif係路膊到成班警察圍住條友打
打到仆親
跟住有個白衫頂住曬打佢
打打下個手足跑走埋

鳩up又信

行動期間
唔好再推呢個post

個fd算唔算白我唔知，佢只話返工上頭叫做咩埋做咩囉，叫你去驅散，埋行前鳩fing下棍。從來唔會做多餘野，見黑衣人跑埋由佢跑，抓到又無獎。
收左工自己想做咩就做咩，鐘意同班朋友吹下水，問咩都會答，會提供。正如好多差佬收工會叫雞，唔通犯法咩。

呢d叫平庸嘅邪惡

喺恐怖份子入面做文書嘅都係計恐怖份子

朋友做請人 最近都多咗狗申請 佢唔請不特止仲嚟手報埋料

睇下好
拉